覺唔覺學生妹賣旗係為做保險狗做準備？

利用美色向途人賣旗

利申：冇買

買旗送床上服務

每次都比100

女人=雞
中學女人=中學雞
口講可唔可以幫我買支旗
實際上想講
可唔可以幫我屌次西

冇散紙 抄牌機會冇了

美色=床上服務？